其實根本唔使升級，警察已開始出問題

昨天在電視看到最勇武打人的警察是高級人員而並非低級散仔，已証明了內部下級不滿，開始出現不想動用武力，所以帶頭勇武的是比較高級既人員。
這証明了此人在內部要求下屬勇武，但下屬不願，此人只好自已上陣。
此人在衆人面前無故打議員，可以話等坐牢。

所以大家不用升級，只需繼續令警察瘋狂。

懷疑打議員警員

屌你老母啦 唔洗升級

黑驚俾上面落屙打叫佢哋打人
唔代表佢哋要打人

你係平行時空呀? 得白衫打人, 你睇乜撚野

我唔係話只有白衫打人，但你比較一下之前及之後既有別，你就知道內部不穩。

而家係搞到每個周未，警察都要被迫出來，同之前雨傘時，根本只需要派人落區收料，工作量大好多。
而且天氣又熱，又要著住套裝備。係咁焗。
所以我哋其實同佢再鬥長命。令佢哋真係冇假放。
最重要係呢班偽進仔，只會愈來愈臭曬朵。想識外圍女仔都難，被迫要娶大陸雞，根住比大陸雞呃曬0的錢。中年後好可憐。

辛苦晒你喇p牌仔

負評，上一頁

我哋睇野睇長線，所以唔好升級可令佢哋臭過屎。

坐乜野牢
P牌仔 負評

睇到我上一個post 都負評，好明顯係差人黎。

你琴日睇左啲乜？on9

kentown • 註冊日期: 7/14/2019

•
45 分鐘前

我眼見。高 中 低。犬隻都打緊無雙！ 完

收皮啦屌你老母，由佢地瘋狂係咪你出去食椒捱棍呀？

我係今日先註冊，又如何呢，
最最要係班狗好明顯係開始出問題，所以我必須要提出。

咁要睇你係為一時之氣還是睇長線。
長線狗係一定輸。

而家0的狗就係想你升級，明正言順話你暴動。上次魚旦就中狗計，一之過比人拉曬，民氣冇曬

你今時今日仲講乜尻民氣，東亞病夫。

咪撚戇鳩啦 以為有人信你鳩up

弱智仔邏輯

而家民氣的確在，呢個係事實。
你講東亞病夫，已出賣你係左派，呢的人全部活在清代及民國，重用要係有妄想迫害証，而家重講咩8國聯軍。

唔升等敵人回氣呀？
打交見敵人冇氣都乘勝追擊啦。